有冇邊間好食既藍店提醒大家唔好去？

利申要好食，我先
Shake shack

唔好反向宣傳藍店
拉

大渣哥

俺流亭

藍架？！

係

光榮冰室

貴，唔值

講埋原因ok?
咩都search唔到喎ching

求好食

痴線呀，呢2間點會係好食嘅藍店呀

頂多係藍店

睇呢個POST

俺流亭母公司globallink老闆係藍屍jimmy wong黃國堅

佢官網係俺流塩拉麵
唔係俺流亭喎

敏華冰室

一樣係呢個集團開的，只係新開無update個網而已。

介唔介意講下邊到搵到
呢間嘢把口都幾密
查唔到背後係咩公司

僱主: Global Link Retail Management Limited
根本係同一集團

好陰濕

唔明

pizza express

大喜屋